# 💖 Katkıda Bulunma Rehberi

## 🔰 Script'i Tanıyalım

* 👨‍🔧 Kod içerisinde en altta bulunan kısayolları değiştirebilirsin
* 🤝 Emojiler hakkında desteğe ihtiyacım var
* ✲ Ctrl P açılan ekranda `Tasks: Run Task` komutu ile istediğin koşulla çalıştırabilirsin
* ✲ Ctrl ⇧ Shift B ile direkt olarak `Run` edebilirsin

## 💒 Çalışma Ortamı

* 🌃 VSCode üzerinden çalışılmaktadır
* 🔸 Çalışma ortamı hakkında bilgiler için [🔰 AutoHotkey'e Giriş](https://windows.yemreak.com/autohotkey/giris) alanına bakabilirsin
* [💫 AutoHotkey](https://windows.yemreak.com/autohotkey) alanından kullanılan programlama dili hakkında bilgi alabilirsin

## 🗂️ Dizinlerin Anlamları

| Sembol | Açıklama |
| :--- | :--- |
| `util` | 🧰 Faydalı araçlar |
| `core` | ⚙️ Çekirdek kodlar |
| `example` | ⭐ Örnek çalışmalar |

## 🍍 Kısayol Tanımlamaları

| Sembol | Açıklama |
| :--- | :--- |
| `#` | Win \(Windows logo key\) |
| `!` | Alt |
| `^` | Control |
| `+` | Shift |
| `&` | Birden faza kısayolu birleştirme |

## 🙄 Bilinen Sorunlar

* 🐛 Emojiler **Markdown All in One** eklentisi ile düzgün çalışmamakta

## ✔️ Yapılacaklar

* [ ] 📃 Kısayollar kod içinde değil, `res/settings.json` dosyasından çekilecek
* [ ] 🏗️ Kullanıcılara arayüzle hotkey yapma imkanı tanınacak
  * [ ] 👷‍♂️ Penceresi aktifken, 🌱 ikonuna tıklayarak, kısayolunu oluşturabilecek
  * [ ] 💬 Emin misiniz diyerek, pencere başlığı gösterilecek
  * [ ] 💞 Script tarafından `title`, `iconPath` ve `exePath` otomatik alınacak
* [ ] 💖 Emoji penceresi [EmojiPedia](https://emojipedia.org/)'daki emojilere göre yapılacak
  * [ ] 📋 Emojiler için panel eklenecek, windows emoji gibi seçme ve arama imkanı olacak
  * [ ] 🤔 Windows panel olduğundan çok gerekli olmayabilir
  * [ ] 💭 Seçili metni emofiy edebilir belki \(?\)
  * [ ] 🤖 Kod tamamlaması \(⭾ Tab\) olabilir belki
* [ ] 👜 Windows Store APP yapılacak

## 🔗 Faydalı Bağlantılar

* [👜 Mağaza Uygulamalarını Komutla Açma](https://windows.yemreak.com/gelistirici-notlarim/magaza-uygulamlarini-komutla-acma)

